{

	"Status":"状态",
	"scanning":"正在扫描",
	"down":"未连接",
	"uping":"正在连接",
	"up":"连接成功",
	"RSSI":"信号强度",
	"Rx/Tx":"收/发(字节)",
	"Live Time":"在线时长",
	"Channel":"信道",
	"Rate":"速率",


	"IPv4 Mode":"IPv4模式",
	"Static IP":"手动设置",
	"PPPOE":"PPPOE宽带拨号",
	"DHCP":"自动获取",

	"Route Options":"路由选项",
	"IPv4 Address":"IP地址",
	"Subnet Mask":"子网掩码",
	"Gateway":"网关",
	"DNS":"域名服务器",
	"DNS2":"域名服务器2",
	"IPv4 Masquerade(NAT)": "地址共享(NAT)",

	"Username":"用户名",
	"Password":"密码",
	"MTU":"最大传输单元(MTU)",
	"LCP Echo Interval":"LCP检测间隔(秒)",
	"LCP Echo Times":"LCP检测次数",
	"Custom DNS":"自定义DNS",


	"IPv6 Mode":"IPV6地址模式",
	"Disable":"禁用",
	"SLAAC":"无状态地址自动配置",
	"Automatic":"自动获取",
	"Manual":"手动设置",
	"IPv6 Address":"IPV6地址",
	"Subnet Prefix":"子网前缀",
	"Next Hop":"下一跳地址",

	"Availability Check":"可用性检测",
	"Disalbe":"禁用",
    "Interface Watch":"接口检查",
	"Test Address":"检测地址",
	"Test Address 2":"检测地址2",
	"Test Address 3":"检测地址3",
	"Each Query Timeout(sec)":"单次检测超时(秒)",
	"Test Times":"检测次数",
	"Test Interval(sec)":"检测间隔(秒)",
	"Receive Count":"接收包计数",
	"Duration(sec)":"时间段(秒)",
	"Request packets":"要求包数",

	"The WAN connecttion will be disconneted because of the change of configuration":"设备WAN配置将导致网络断开重连",


	"2.4G AP Client":"2.4G无线网卡",
	"5.8G AP Client":"5.8G无线网卡",
	"Peer SSID":"对端SSID",
	"Peer SSID2":"对端SSID2",
	"Peer SSID3":"对端SSID3",
	"Lock Strong Signal":"锁定最强信号",
	"Scan":"扫描",
	"Peer BSSID":"对端BSSID",
	"Lock BSSID":"锁定BSSID",
	"Security Mode":"安全模式",
	"Disable(None)":"禁用",
	"WPA(Private)":"WPA(个人)",
	"WPA2(Private)":"WPA2(个人)",
	"WPA-Mixed(Private)":"WPA混合(个人)",
	"disable":"禁用",
	"wpapsk":"WPA(个人)",
	"wpa2psk":"WPA2(个人)",
	"wpapskwpa2psk":"WPA混合(个人)",
	"WPA Mode":"加密模式",
	"Auto":"自动",
	"aes":"AES",
	"tkip":"TKIP",
	"tkipaes":"自动",
	"Password":"密码",
	"Hidden SSID":"隐藏的SSID",
	"Radio":"基带",
	"wifi@nsta":"2.4G基带",
	"wifi@asta":"5.8G基带",

	"AP List":"热点列表",
	"Channel":"信道",
	"Signal":"信号",
	"Mode":"模式",
	"Choose":"选择",
	"Rescan":"重新扫描",
	"Scanning":"扫描中",
	
	"The WISP connecttion will be disconneted because of the change of configuration":"设备无线连接配置将导致网络断开重连"
	

}
